{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 해피트리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 2. 予約時、人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 3. 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 4. ペンションにはペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、それに伴う払い戻しもできません。 5. 客室の利用時間はチェックインとチェックアウト時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償となります。 6. 魚や肉などを客室で焼くことは許されず、喫煙は客室内では禁止されています。 7. 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 8. ペンション内には駐車可能なスペースがあり、三峰海水浴場は徒歩1分の距離に位置しています。 9. ペンションでは夏にはプールを運営し、バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。 10. ペンション周辺には様々な観光地があり、距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対しては費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴した場合は宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、それに伴う払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の利用時間はチェックインとチェックアウト時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き物や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での魚や肉の焼き物や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "三峰海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "三峰海水浴場は徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夏にはプールの利用やバーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "ペンションでは夏にはプールを運営し、バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があります。距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 505
    }
}